# social-media



Este repositorio lo hice tomando como modelo un jemplo de la página web: `https://blog.shorouk.dev/notion-widgets-gallery/`. 

Luego, tome el código de `https://blog.shorouk.dev/notion-widgets-gallery/notion-widget-social-media-icons-1/`. 

Cuando quiera añadir más redes, solo revisar los códidos originales e ir añadiendo las líneas de esas redes. 


## Compartir html

El url con el widget para compartir es `https://espinelmarcos.gitlab.io/social-media/socialmedia.html`.
